［突發］The bill is dead??

講大話

屌你老母林鄭同建制派班仆街
又陰陰濕濕推返出黎
我屌你呀

又搞乜撚野

刊左憲 有冇文宣譯英文話俾外國傳媒知
政府講大話

推左先
等熟路人仕double confirm 係咪仲推緊

???

唔識睇

佢驚大家熄火呀

dklm

無撚野下化

我唔明
姐係點呀

Index to 31 July 2019?

推上去俾人fc

又想扮晒推

應該係一個record: as at 31 July 有d 咩bill gazette過。
E個係暫緩同撤回嘅分別囉。我諗如果係撤回，就要做de-gazette, 咁e個表就唔會出現隻bill. 唔代表佢連暫緩都唔係嘅。但e個就係暫緩嘅問題。

利申：工程撚

加油

3個月復活 耐過耶穌

舊index?

哇屌，真係要推

推

不過寫2019？

即係點
大家依家睇嘢真係要停一停諗一諗
費事俾人帶風向

唔明wo....

Fugitives Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill
29.3 2019

我都諗緊 但寫index to 31 July 2019

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

Wa diu

推到記者朋友見到

推！

推呢個好過推分化po

刊過憲就會列出嚟，就算撤回咗都會有，成班大驚小怪

搵個熟啲法律嘅嚟解釋下先啦
張嘢係咩意思

標叔死咗啫

有冇專家解讀下

唔識睇，推俾識睇既巴打解釋下。

一路都係話要等出年立法會會期完先會自然失效

九月再復活

林鄭月娥講嘅係壽終正寢同埋暫緩
而議事規則要嘅係押後或者撤回

不意外

香港政府憲報第 3 號法律副刊2019年嘅目錄，所有2019年刊過憲嘅條例草案都會收錄，所以唔關有冇撤回/暫緩事。

即係只要未完今個立法會會期都會有？

撤回咗仲會唔會刊憲？

咁樣即係佢隨時可以拎翻出來過2讀

排最尾

林鄭已經撤回
林鄭已經壽終正寢

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

係咪即係無revoke都會係到直到下任會期？

在法例上，不用"撤回"的話條例是會留在二讀，即是現在可能是在彌留狀態。
利申：聽AY講的

推到議員gc

駛咩我地幫佢諗解釋

係要政府自己解釋呀

推到議員fc

push

如果冇喺二讀宣布撤回/押後
佢係會一直喺度

死.......................................唔斷氣嗰隻？

就算撤回/否決都會仲喺度，因為個條例草案係曾經刊過憲。

推呢啲post好過

佢的確無撤回，係到好唔正常咩

即係點
屌
到底仲想玩幾多野玩死香港人

終佢老母就有

推推佢

過埋出年會期再拎番出黎都得
唔係以為政府仲會依法，改改規則就得

求fc

係

今年3月

會一直留到撤回或者立法會任期完結

pish

份野都未識睇就學人出post

大家查清楚咩係憲報第3號法律副刊先，唔該

dead你老母

29/3/2019喎，呢個唔係排期而係話幾時出過條條例嘅動議

不過冇錯要小心為上，咪俾政府有機可乘

推你條死仆街

PUSH

同耶蘇一樣會返生

咪就係 dead 同 withdraw 既分別囉...

no such thing

'is dead'

either the bill is being permanently suspended

or withdrawn

the bill is back

但的確係無revoke 喎
佢呢會期都可以隨時恢復2讀

撤回呀
大話精

該條例草案原訂於2019年6月12日立法會會議恢復二讀辯論。2019年6月12日的立法會會議原訂於6月12日、13日、14日、17日及18日舉行。立法會主席其後決定該會議不會舉行。政府當局在2019年6月15日將相關預告撤回。

KILL BILL 想三百萬人出黎？

無撤回到 只係暫緩
目前未有2讀日期

Push

總之推左先

林奠月蛾 屌你老母

暫緩時間：2019年6月15日
「壽終正寢」既時間：2019年7月10日

根本死灰復燃

所以佢應該係要開立法會大會然後宣布Withdraw，咁秘書先會做野，而唔係開記者會鳩up

推推先

又黎呢招？

樓主自爆？

個日子 寫329？

pull

屌

粗略理解係指「2019年，截至7月31日所提出嘅草案記錄」，唔理有冇通過

條7婆好鍾意呢招 皇后碼頭同喜貼街 過左就無仇報架啦

Diu
有冇法律界朋友解釋下

做乜幫我地搓心

dllm呃9香港人

小弟無讀書估估下
我理解係:

壽終正寢唔係法律用詞，so立會工作程序係要繼續排佢入去，but植物人狀態係可以救返醒。

徹回先有死亡証。

巴絲有錯請指正。

咪就係

咁佢唔係耶穌嘛，咪耐啲囉！

要正式在立法會徹回先算
不是講咗就算

呢個係憲報嘅草案index...無實際效力

我今日(9/8) 上立法會個網站度 中英對照咁睇
中文佢寫"相關預告撒回"
英文佢寫"withdrew the relevant notice on 15 June 2019"
香港官式文件以英文為準 理論上係撤回左

推到登報！

屌條柒婆大話到呢

程序問題啫

政府只係撒回相關預告 而非撒回條例草案本身

利申：9噏

我都睇唔明 咩叫相關預告

睇唔明

推上去！
拎出黎屌啦呢啲！

屌佢老母真係唔可以放鬆

呢個真係要推返上去

唔識但幫推

即係點呀？

INDEX TO JULY 2019

3月

即係條修訂草案仲係度

我dklm

?????

即係點？

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

推推推推

屌佢老母⋯⋯

刊憲話6.15預告撤回
但都冇做
算唔算違例

又黎

即係撒回二讀回到工作會議階段而已。
只要民意降溫，佢就可以立即二讀/再開工作會議討論

果然送中未死 要繼續

唔明but push

咁玩法，政府除時連基本盤都無埋喎

唔係三讀左先刊憲架

真係你老母

推 依家一定要推 對準林鄭同港共

推 我屌你老母政府

老老實實
有無 link 呢 ??

痴撚線

呢個係一個普通既會議紀錄, 現時整個修例相關既資料係立法會度搵唔到.

只係搵到呢個撤銷左, 但係5月20日，特區政府要求立法會繞過法案委員會, 在6月12日直上大會審議條例.

以下係維基度CAP出黎.

2019年4月3日，該草案於香港立法會完成首讀。 4月17日，新成立的法案委員會舉行第一次會議。 5月6日，香港民主派在建制派和陳維安秘書長領導的立法會秘書處制止和杯葛下召開法案委員會會議，並進入選舉主席程序，塗謹申獲選為法案委員會主席。 5月20日，特區政府要求立法會繞過法案委員會，在6月12日直上大會審議條例，引發6月9日全球多地示威抗議修例，在香港的反送中大遊行有約100萬名市民參加，還有60多間小店當日罷市響應。港區全國政協委員劉兆佳表示，遊行人數之多，反映特區政府值得檢討，一開始就應該說明修例是維護國家安全，不應只強調「陳同佳案」是修例動機。不過在6月9日大遊行結束當晚，特區政府宣佈要如期在6月12日恢復二讀並提前三讀。

但係, 完完全全冇文件提到, 成個法案係終止左!!!!!!!!!!!!!!!

留名等法律界解話

姐係點
唔明

唔好咁衝動先。點解都未睇明

其實只要無用撇回就只會推後
條條例一直都會係到 政府隨時可以再拎出黎二讀

即係點 唔明

有無人知咩事？

推左先

Fb...

唔洗諗太多
一日未正式撤回，下個年度議會完之前都仲可以隨時提出

即係話佢係撤回咗個審議，條條例根本冇消失過

攞嚟做大佢

推左先，留名睇專業人士解話

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

你無口齒呀！

終於有證據證明政府一直講緊大話

有冇撤點唔應該由市民估
佢有責任寫清楚

推撚爆佢！！！

又乜撚野嚟

之所以唔講撤回
就係因為法理上佢可以隨時夠票中出即飛

其實一直夠票，係民情所以推唔到

3 月架喎

推到資深巴絲解釋

未有撤回 所以仍在index裡

理論上可隨時重新討論

感覺上有 d 奇怪…
1. 條例一直都有，而家講緊係修訂。
2. 時間上係 3 月？

暫時唔好跟車太貼。

佢冇撤回冇押後，暫緩同停止咗一切工作嘅意思係將佢個條例一直pause喺612二讀嗰個位冇郁過，啫係隨時都可以即刻開會過咗佢

推到有人解話！

THE BILL IS NOT DEAD!!!

Pish

1

有冇link

2

3

唔識睇 推到有詳盡解説

4

5

6

7

8

but later it reborn

9

10

推比全世界睇

係3月個時話要修訂 所以date of gazette個日期冇錯

一直冇official文件話撤回
淨係得777出嚟9up話壽終正寢
所以個修訂草案仍然見到係index

如果真係撤回咗 係唔應該係index出現

有冇人去P.489睇下

依個要推

推比議員睇

睇清楚先 勿炒車

Pish
推比識睇嘅人睇

屌你老母

呢個咪點解個個都要佢撒回囉
依家條例係 準備重啟二讀 呢個階段
6月頭政府叫立法會重啟二讀
所以出現612 之後政府只係收番叫立法會重啟二讀既通知
呢一個status會一直去到2020年立法年度完為止
根本逃犯條例修訂一直都係個agenda到
所以呢個都唔算係新聞

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

［集中］警方記者會問題提出區

暫緩呀嘛
暫緩咪一切停咗喺612囉
612就係一讀待恢復二讀囉
唔撤回咪繼續擺喺度隨時可以再重演612囉

屌你老母講撚咗兩個月都唔撚明發現新大陸咁既？

扮撚唒嘢

份嘢29/3 issue 所以index to 31/7？

呢個咪就係楊岳橋議員講嘅根本都冇撤回過
詳見Youtube

撒回， 學林鄭講法 然佢都可以擺返上嚟啦。

但係「撒回」可以令佢還原基本步，需要跟足法律程序提番上嚟

Too vague不了
Withdrawn先接受

我估佢地真係以為唔用撤回只係 777 面子問題，實際上係撤回左。

而家出埋文件無得否認啦，根本就一直無撤回過。

林鄭死出來啦
Dead?你就dead呀屌你老母

呢份野應該只係list 返去到31/7 有啲咩野係公佈過

又要不厭其煩講一次

前立法會主席黃宏發先生已經講過

提出修訂的一方（政府）只有三個選擇

1. 提出並交由立法會主席排程待議

2. 擱置修訂案 （suspend)

3. 撒回修訂案 （withdraw)

正常程序黎講

如果政府無意在就條例修訂作出進一步工作

理應選擇2/3的行動

但依家林鄭政府同大口狗打籠通

大口狗一直唔將佢擺上議程

*佢有絕對的權力將修訂提案重新排程*

鑽埋哂呢d法律狗洞

推左先！

倒不如…

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

Sorry ...錯手負評咗

23

24

唔係不嬲都係到咩 所以先屌柒佢全面撤回咋嘛

25

26

Date of index 同 date of gazette 呀文盲

27

28

29

on撚鳩
人地唔撚理呀

此乃有用post

這2日大量「大台」五毛post出現

請集中推有用post

呢個係刊憲唔係議程表，仲係度好正常

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投（公投唔係on撚鳩嘢，聚集民意基礎）咋…

炒咩車姐
大家咁驚訝反而先係唔正常

法理上得「撤回」同「押後」

冇撤回冇押後 就即係「推持二讀」 係隨時復會就過得

推呢單同大灣區狗合一

屌你老味, 深水步, 大埔,北角手足預備上陣
水系魔法攻擊

民間記者會！

都話未正式"撤回",就隨時黎過

咩黎

Dllm

其實係正常？
因為條婆娘由始至終都無正式撤回過
咩the bill is dead都係9up

推到有人話咩事

點解

溫故知新

2003 二十三條

2019 逃犯條例

推
求解答

屌佢老母

排定隊..條8婆陰毒到睇死香港人今年內玩完

解釋下

gazette係 香港憲報!!! 咪俾人帶風向!! 要林鄭親口講撤回!!!!!!!!!!!!!!!!

推啊！！！
政府講大話啊！！！

推到法律撚入嚟不斷confirm為止

不嬲係到 又唔係撤回 suspended only

wtf

夠啦屌 呢啲連署真係無撚用㗎
美國人自己本土議題連署都係石沉大海
咪衝出嚟騎劫人地啲post啦

The bill is still on the official list

所以根本就冇暫緩呢件事
一係推一係唔推撤回

楊生出黎講下法律問題啦
上次講左委任證呢d細奀野就潛水

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得幾萬咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

呢個係第3號法律副刊嘅Index，係目錄黎。
政府憲報一般係星期五出版，除非星期五係公眾假期，就會前一日出，而樓主果個係今日即2019年8月9日出版嘅憲報。

會出Index嘅憲報包括：
第 1 號法律副刊 - 條例
第 2 號法律副刊 - 規例
第 3 號法律副刊 - 條例草案
而樓主嘅就係屬於第 3 號法律副刊 - 條例草案

點樣知係第3號？
因為第3號係屬於條例草案，所以會見到每一項都係XXXX條例草案，另外個Page C271、C437個C 就代表住係第3號，而第1號係AXXX，第2號係BXXX。

點解無啦啦又會出現係個Index度？
因為係2019年3月29日 即第 23 卷第 13 期 嘅 第3號法律副刊page C489曾經刊憲過，下面條link就係當日憲報。Page C489係封面，所以網上無顯示出黎，但實體憲報會有，大家去圖書館會見到實體版

而Index係每個月都會出，今個月係8月，所以會出直至7月嘅Index，即大家睇到嘅Index to 31 July 2019。而《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》係3月29日刊憲過，所以直到7月嘅Index 都會顯示出黎。如是這，6月嘅Index都曾經顯示過，即下圖

至於撤回定未撤回，憲報內容一樣係度，Index都一樣係度，而政府到2020年就會出2019一整年嘅Index，係紀錄

個index撤唔撤都會有出現，因為係所有該年刊過憲既草案都會列出，所謂撤回係指立法會程序上嘅撤回，唔係指憲報上撤回出版。個草案喺憲報出版過就會一直存在，之後個草案通唔通過或者有冇撤回都唔會影響已出版嘅憲報。

改少少名就當新野咁重推
我估

屌你又嚟

舊圖推乜鳩

推

但唔係撤回都要等2020 7月自動失效咩(被動)
你意思係有得主動撤回?

唔係人數既問題，係呢d飛機聯署根本無意思，開一兩個你當買個希望ok，開十幾廿個簽完人哋根本唔理你仲係度spam做咩

條例草案同已通過嘅條例都會刊憲。

bill 返生

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Dead佢老母
落地獄啦柒婆

你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？
出師都要「有名」，喺未夠民意基礎下貿然升級行動只會引嚟強烈（民意）反彈！
唔信？7月1日遊行得55萬（民陣數字），8月5日七區集會只有35萬…

嘩屌你老母

逃犯條例修例工作已經無限復活

咁你又有無留意過咁多個聯署，有幾多個美國有回應過？

推爆佢

佢唔徹回只有一個原因

就係香港未來會係大灣區其中一個市
支那唔會容許一個地方有另一套法治出現

換言之2047香港所有法治既野都係同支那一樣

邊個話美國無回應反送中示威者嘅聯署？輪到真．香港人用「數字」既形式回應返美國喇…

港獨之母 有心了

哇，推

從來都唔會信港共

佢想大家 keep 住團火繼續發夢，我哋唔好怪佢
果然係港獨之母

寫明係2019年7月31日

慕尼黑協定， 推比國際知

屌 撤回呀

推佢老母

推fc係咪復活

林鄭：

推到上太空

推到記者睇到？

上面數落第5個
逃犯條例修訂

撤回惡法呀!! 屌你老母林鄭月娥

農七月係邪啲架啦 記得燒多啲街衣

推 唔好再討論分化post

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

Very important!!!!

要加入新文宣內容

The bill is still here!!!!!!

Push allll!!!!!

屌你惡法一齊推！！！

繼續推

嘩 屌你老母

惡法！

推上報！

Pish!!!

工作停止 唔等於 立法會停止

2019 3月 wo 過咗好耐wo

一向都係咁講

2019 年 3 月係該法案的刊憲日期

上面的憲報截圖顯示得是所有在7月31日仍然有效的法案以及其刊憲日期

幾時講過撤回呢兩個字

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有30,831個簽名（9 Aug 2019 at 19:14）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

如果按議事規則64條撤回條 bill 死埋啦 wor

Don’t trust HK government

唔係仍然有效先會有，係所有曾經刊憲嘅草案都會列出，所以唔關dead唔dead事

議事規則64條撤回咪 technically dead

而家係 politically (purportedly) dead but legally alive, while there is a straightforward and easy avenue for a complete and technically effective withdrawal...

That's exactly the point in rebuttal...

根本無撤過

就算撤回，下一日都可以重新提出，唔通要立法永遠不得修訂逃犯條例？

1. 係下一日都可以重新提出

但整個程序要重新行過，要防守既空間多好多

2. 當社會絕大多數人就單一簡單而絕不含糊的訴求 (而呢個訴求又無危及任何人既基本權利) 發出強烈而一致的聲音 (二百萬人係所謂暫緩後仍然遊行要求撤回，以及一連串後續行動)，唔好意思假設大家都認同人人平等係政治道德底線既話，無一個政權係原則上政治道德上有任何空間拒絕答允